大家唔好再用民意嚟作為懦弱嘅藉口

到今時今日民意已經歸晒邊，唔好再攞嚟安慰自己

最低限度都起碼唔好分化同路人

兄弟爬山 各有各做